oled好定amoled好？

iphone x用oled三叔note8用amoledp咁怪

話就話oled
其實咪又係amoled

咪又係 *** 芒

極端先到1200
平時頂多400幾

有機發光二極管顯示器依驅動方式的不同又可分為被動式（Passive Matrix，PMOLED）與主動式（Active Matrix，AMOLED）